沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

咁快手

\|/ 新post上香

\|/

Y！班柒頭皮今次又震得幾有新意
不過都無用丫
未驚過！

大師兄番黎鎮軍心

\|/ 香火鼎盛

每次開新post都睇哂成條神柱，師父

咁好機會唔係唔沽呀

屌新post越開越快
post都追唔切

今朝開早會前執左2.5k，開完早會再入過，而家等緊再食

本post已經係成個財經台推post速度最快，低調樓post速度都唔及沈門

今朝加完牛靠邊站咗

其實今日跌乜Q

提醒番大家
939除淨0.318港元，影響恒指點數107.97
睇住d近恆牛呀

師父～～～～～～

有無咁多

我諗呢到近極都252

\|\/|/\|/\|/|||\/||/|\|//|/|/
囬囬囬囬囬囬囬囬

股價5%

我今朝玩個隻255
我個fd個隻254

姐係除埋剩得番百零點buffer

師父 \|/

點樣計會跌100
用咩apps 定自己計
求教

快d 下半場好嗎

我都好心急

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今早曾跌200幾點，其後又作反彈，認為是結算前上落市調整，料大市由現時至6月底會以上落市為主，支持位在25,500點，在大約2萬6水平結算，可留意個別低殘個股。

完全追唔切post

港女今日跌成咁，究竟咩事呀？

屌你老味出絕招

我都想知，完全唔知跌乜Q?
入MSCI 唔係suppose 係利好咩？好消息當壞消息炒？

今朝食左28K
依家坐緊2格，輸2K 個市好難玩

25500 穿硬啦

支持位25500

都話左26000好高

26000歷史高位

師父開金口比支持位
無眼睇。靠邊站

講咩都冇用，琴日夠話淡。事實基本面好差，個市太高。

其實師父成日話：靠邊站？
其實會唔會係我地聽錯？
會唔會係諧音：cow鞭斬？

Show Blocked User - 優美開始

仲煩過軍師

我都block 咗

跟

X2

當呢度叫春post

x3

x4
起完底之後覺得block 得好

旺兄可唔可以講點睇除淨對指數影響adore#

沈家軍聽令，我地月底要殺上26000

又係啲世界末日人類滅亡嘅鳩噏淡友

今日上番258先

等穿左25500先第一注qq牛

堅淡的人，例如師父、舊高登的鳩硬無親戚，
他們眼中只有Put沽熊淡
最好人類滅亡就最開心
他們的世界很沒趣

師父係最鐘意靠邊站

學量子巴咁講 師父比哂機會大家入貨都唔入 下星期唔好係到叫春

財經台應該係沈門最有愛

師父有好友野嘅時候

齊齊跟師父

我金融白痴 贏錢靠跟大師同我個fd
同埋本多終勝

仲未有午間

追post啦
我貼咗

而家好驚買升買跌都

師傅5行聽日開始淡 但25500支持位🤔

回番d

Youre not alone

狗鐵43.75
v師兄入唔入?

緊隨其後

黑仔fd放未

其實同之前比，宜家算d 咩

想當年緊隨大師兄、二師兄身後打江山，睇住二師兄來回地獄又折返人間，呢d 先叫經得起風浪！

43/43.2先入雖然而家都唔算貴，入咗我cap圖放上嚟，可能坐艇㗎，不過我最少睇hsi 29000就唔怕，預執6-7蚊走人，pricing model 我預係咁 硬係落唔到個價冇緣份就算

啱聽！
未跟過師傅瀨西又點叫弟子

當年二師兄，先由人間去地獄，再由地獄去人間，生生死死，走左一個大圈，最後大徹大悟，雙十合十，流淚大叫一聲：師父。
場面令人動容

其實想請教一下，既然睇正股會郁6/7 蚊，點解唔買衍生既？
個利潤唔係仲大d 咩？

佢最終夾埋本多終勝，加上師父力挽狂燈，total 易 fat，從此《三點九大師實戰倉》名震財經台！

沈師父：我就係要呢d 啊！

又一次同船

恆

狗鐵得輪無牛
玩輪我成日輸
有牛嘅話我都可能入幾手擺下

我得渣打同永豐戶口 永豐無option

師兄明白了

我月供算

佢話左比人聽咩叫沈門既堅持，對師父既信任，當時出面既人個個淡底話要落返萬九，日日派卧底入黎唱淡，二師兄都不為所動，仲低位買貨，結果師父果然重重有賞。 幸好量子有二師兄氣概，可望成為本多第二房門人。

師父見後繼有人，一定好安慰。

唔買開衍生，只買正股及細期，正股有得坐貨，可以建倉做長期都得，有啲要擺長，如果我1083冇賺咗十雞先，擺到今日嗰200000股@4.27，根本都唔使再買其他股，今年賺夠，我post過圖，嘥晒

VicF 師兄 藍師兄 你地要返黎啦！

我都係set左唔改，成日差少少就彈，不過冇後悔，唔係我才唔入我袋

都知我唔係成日trade㗎啦，又好少炒市嘅

灰弟

正股王你好耐無出tip

岩呀 正股只要捉岩一隻
真係大賺唔洗再短炒

屌 上年會德豐$36走左 14000股呀........
重未計5號仔$50走 488$0.160走
是但捉實一隻 未計收息都已經贏一年人工

今日五個盤都冇買到野，唔知好彩定唔好彩

都知我好少比number，怕害咗同門

磨磨磨 磨到奈何橋

入suck 弟子

入左隻255 牛，又坐啦

駛咩驚 師傅講左255有支持

聽日除淨會唔會打哂啲255靶

通常用其他股去托番個市

有qq頂住

F子兄
你很黑
收收手先
休養生息，打個靚 J 吧

我咁睇，唔係樣樣工具都識合每個人嘅，例如量子師兄(沈門呂布)嗰套手法我就學唔嚟，適合佢所以佢贏，但我去玩就可能輸到甩轆，大師兄契爺巴菲特講過最重要保住本金，唔好淨睇人贏，要衡量自己係咪學得嚟先得

性交轉運

琴日本來想溝隻1970 唔小心沽左 今日跌咁撚多

同意，所以前排我都叫啲師兄搵個啱自己方法嘅玩法唔駛一定近牛熊。日日係到叫春不如改玩法好過

買完d 過夜都無咁心慌慌

今年走咗3隻，買入1113@49，1083@4.27，483@7.9 ，走得早，贏少好多，真係膽量冇以前咁強

我同意，早期沈門門規係不買近牛熊，牛熊都少，係Gamel 第一個發明vo沈門理論玩遠牛熊，當時相對百花齊放，所以先有樓王、正股王、期王、權王出現（佢消失左？）。跟住有量子出現，大家發現係師父帶領既大牛市中，玩近牛熊係可以好fat，但壞處係唔係個個岩玩，亦做唔到門訣本多終勝。

QQ我通常會留$20距離
其他唔知

而家差唔多2-3日睇岩先trade一次, 係冇大家贏gum多錢, 但至少冇輸過先

都唔錯，我記得你前排都fat 過一次。

量子用profit去玩 我地其他未必個個都係
心理差好多

我都試過跟量子
唔係唔啱
係無佢心態咁好同多本
我會慢慢食
但今朝中伏

P仔
隻牛太多街貨
今日收市前換咗佢

我都建議大家搵返係沈門自己岩既玩法，學師父話濟唔係個個食得起.jpg

然後再立派討論，可能會好d

量子玩法：本多、光速、心理質素穩。

係呀
依家分派
Gamel 量子 v師兄

佢番緊工買賣都光速過我係屋企mon實個市....

個人傾向行Gamel + 灰師兄

大師兄都未嚟得切眨眼佢已經炒左一轉

討論就唔使分類，沈門存在得一個目的:「數銀紙」，唔好理多定少，有得數就得，混合討論會啟發到好多同門，炒股或炒市都一樣

唔係量子出現都唔知跟師父可以咁玩法。佢跟本就係動漫果d 充滿天份既主角。

趙雲上埋身，七進七出

我只玩正股
其他都唔適合我

我都係 就算心郁郁都買唔落手

仲要肯止蝕，唔坐。因為真係會打靶，渣都冇。 輸就要換下隻牛

sorry 講得有d 唔清楚，我既意思係大家可以先搵岩既流派，然後唔同門派再一齊討論。比起以前宜家好亂 大家好似偏向跟量子隊尾，有少少亂買feel，結果有d 慘中箭 (始終近牛熊難玩）

以前反而期係期，牛熊係牛熊，好似大家反而清晰自己做緊咩，唔會買啦啦跟人地買左自己唔熟行既野

QQ 黎啦

量神

都怪呢期呂布太出位，殺敵太多，數錢機都數爛幾部，有啲唔知道佢天生異稟，學佢拎支狼牙棒嚟舞，打親自己，所以頭先講幾句

等師父3點9聖喻就無死錯人

其實係量子做左個壞榜樣
近牛熊七進七出，除左天分同時間
仲要夠運，可以下下都接近最高最低位操作

一向呼籲「勿沾近牛熊」唔係冇原因
好多人根本追唔切

都係睇住聖物，買遠啲坐下穩陣

用呂布黎形容fit 哂，唔係個個食得起

武功高強

可以自己慢慢磨返自己嘅一套出嚟

其實玩又真係無問題，但要調整心態，坐/食夠幾格就要走

唔貼市真係買遠算D, 跟聖物圖實冇死

量子巴係只可遠觀而不可洩玩

2318幫手領埋軍ok?

西班牙鬥牛勇士

今日個市扮跌又扮得好真，希望捱過期結之後先黎料

量走佬都走得快，所以學唔足佢十成，唔好狂玩

全日齋沽都食左362點

呂布明明係方天畫㦸，幾時變左狼牙棒

正股可以坐艇，坐到出太平洋

我冇研究開，sor,差啲當佢用AK47

330 494

494就慘啲
330真係 你自己都唔去espirit買衫啦

吓，乜唔係實戰理論hard copy?

白魔道士

等3.9
師父，徒兒係到

同意。我玩正股算數。

Btw
利豐
思捷

咁快準備好？

有100萬股，想知去定留。939又除淨

靜待師父啟示

不如收市啦，悶到

我都係
今朝早雖然溝咗
但係連埋尋日啲牛無走到
依家都要挨7格
上到258多一次我就走得甩

我尋日蝕住走，唔係今日要食200點
你7格幾多股，買幾近？

拉返800k 股
要5千幾

要悶得起，唔怕坐，唔駛日日買賣
得閒跳出跳入唔係問題，但唔好放晒啲放貨 (有次放晒，2日升左50% )

今次已經提醒左咪亂開

屌qq現價自從我個fd入左恆牛已經跌左2蚊...

唔使咁認真
大家成年人跟唔跟、學唔學各有分數
大家咪當睇表演囉

救鴐！

link?

都好傷下
等埋3.9睇下要唔要溝

渣正股 之前玩過牛熊輪都輸到仆街又係衰心態

師父現真身！

師父：扭曲 扭曲 我食唔到都係扭曲.jpg

係呀
可能減返一半出嚟跟師父

今朝未食

無呀
今朝見佢咁好
就由得佢
我唔出入咁多
結果

好甘下喎 k 師兄

kitkat, 門規呀, 止賺

坐緊牛又係今朝無走

又一個唔跟門規

唉
我都知錯

大師phone in

大師phone in同陳承龍吹緊水

有勞

衰貪心
求大師打救 含撚謝恩

求師父幫手

聽得出

師傅

3.9應該又話聼日夾一夾上

邊閪個咁得閒玩你先得㗎，on99
睇得自己咁大

未作到咋掛！

惠陶、星美、北泰、超智能，唔通又係有人玩你咩？

奇幻派

均輸條撚屌！

天機。秒聞班同船阿寶死硬

師傅應該唔係睇舊登，係睇依邊，舊登冇沈字頭既post

師父

連25700都企唔穩

大師 我一路都支持你嘅

李x龍

師父phone in完仲會唔會有3點9
等緊你指示啊

心理好差
走晒
睇吓3.9點

其實師父乜撚嘢心態
就世界末日
但又入匯豐？

師父，弟子雖然係收租佬但從來冇能力玩你㗎 唔好誤會我

btw...
qq領跌

師父：我都唔知想點呀？

屌qq牛又坐廿格 快d上啦

禁錯制整左底線無加密

肯定係啦，好多時三點九要三點十一先有得睇，一定係社長自己參透完先肯放出黎！

我要跟師父入5仔，十扑師父實戰理論，掃除迷信

qq又做乜柒
屌你沈卓盈

拿 留意番 我一路晚晚想屌嘅係沈卓盈 唔係大師你呀

全沈門買5仔沽700！

唔好講笑 即沽5

屌

你入咗門未㗎?

屌你沈卓盈又跌番落去今朝低位

[member]QQ牛坐緊16格
繼續STRONG HOLD[ /member]

254xx支持位

又錯位

師父開始思覺失調喇，佢以為有人迫害佢有人針對佢先成日睇錯市！佢太謙虛喇，一直以來佢都係真功夫，可以好似佢咁燈，唔係人人做得到既！

嘩屌 coffee段做gym片
波仔跳下跳下

空倉

講咁耐究竟邊個玩師父? 佢話失準係有人刻意玩嘢喎

師傅話後市睇淡，都幾啱

收工

出去做gym!

正

我都空左

信師父，靠邊站!!

灰菲特

今日埋單賺番9k
見師父五行睇升，入左熊仔

師父真身：sauron louis shum

靠五行買貨
你好嘢

U FATFAT LA

屌，今日做past paper,發現錯好撚多grammar,睇嚟要專心溫書，7月3號先正式回歸

加油啦

ielts?

Ielts邊洗用grammar

藍師兄應該係考日文

日文

要問師父比旅費我出年同條女去日木

係，7月2就考，點算
仲要返埋聽日同後日先開始有假溫

泰國呀屌

你去泰國？

去德國呀屌

我同女朋友去呀要

好懷念未有女朋友同成班fd去泰國既日子

8-9個人去 花天酒地
有女唔去得

JLPT?

有無好地方推介

當泰妹見到你成班香港人落黎玩,即刻濕撚晒撩你玩果種感覺呢

師父唔好嬲，請你call g

跌係市場過份悲觀
升係市場過份亢奮
總之我無錯.jpg

Yes

N幾？

我指吃喝睇景咁咋

要分係咪女人

考就考n2,但上堂上緊n1

睇嚟要減一減打丁次數

嘻嘻N2好易姐

副詞好個堆すっきり、そっくり未溫，亂撚到仆街

JLPT個考法其實唔係好考到啲學生 真係醒唔起既話剔除法都救到自己
我上次都係係咁意睇返自己學過既野就入左去考

兩位高手，我仲自學緊n1程度既書

未考N1
自問N1就唔敢hea考

唔係要n3，點過日本

N1過日本先考，太多制限

個人覺得N3同n2都差幾遠下

雖然全部都係
但好好玩

我去親都hea到仆街
食野飲野call g訓覺
無咩出去行

衰咩？

感覺聽日會穿255再抽上

空咗倉等聽日重演今日咁

咁到底今日埋單
三位前鋒有冇錢落袋？

穿255會好恐慌

短炒暫時無衰過，但係壓力好大
我都係斬鳩啲倉底貨
拎大啲個本玩返超遠算

我都有種感覺
感覺到班柒頭皮今日震得咁有心思
我相信好快有大龍鳳睇

咦 今日無人叫春嘅

好多人聽師父講靠邊站

師父 hello 我係你fan 兼弟子

醉愛師父

連輸兩日

咁嘅時勢仲落埸all in 咩，保守啲好

今日班撚屌成本好低
最低位只係255
又孤寒又想震倉
唯有玩一下過山車
睇各位反應
我睇佢哋呢招幾成功

輸番贏果d
個本仲係到 唔緊要

沈門家訓

旺巴個fd一定係師父

我之前忍唔住破咗戒
好驚今個月叫唔到G

大師兄

之前冇食到咩
得返300點

大師兄一聲令下，我地呢度一人幫你叫10隻又點話！

0.052買喎
買完好似最高都係0.059
食條鐵咩

身分證有齊721三個數字嘅巴打記得今日去pacific coffee拎咖啡

今日又係高位無走到蝕左5k

多謝！咁我唔客氣！
我是但要十個model得架喇

大師兄，我講緊KFC wor

大家記住止賺不止蝕
今晚要閉關反醒下

所以真係要諗下自己既定位，近牛熊自己既rules 係點。

沈門口訣，嚴守止賺。

知道了

知道

心撚淡.........

乖
我地搵晚過大海一齊happy

除非你係神 / 坐時光機，否則只有最岩既價，無最高既價

心理問題
尋日輸咗
再加今日開波一加就升
個心雄咗就嚟料
今次都好
教訓嚟
希望可以做到下一個量子

嗱，咪撚講無G call 啊.jpg

衰埋同一樣

想追番輸左果浸係最易再瀨更多既，
所以，過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

心理真係好重要
五千蚊當交學費啦

係
其實今日隻牛灰色嗰陣走都有錢執
仲可以填返尋日大半
真係好痛
好心痛
呢次係最痛一次
之前嗰啲都話一開就跌，無得講
今次係這麼近那麼遠

睇黎玩近牛熊真係玩光速算，賺少d 好過蝕。

嚴守止蝕係師父親口講

五千蚊濕濕碎啦 跟實師傅 一個浪都返嚟啦

係呀，貪念一大分分鐘會連老本都輸埋
近牛熊真係要有番咁上下本先好玩，搏升3幾格都有幾k 執下
不過真心唔建議

收到

所以話今次班柒頭
震得好有心思好成功囉
放鬆心情等睇戲啦！

以前有師弟玩近牛熊，師兄們真係會屌，覺得唔抵，不過見量子玩得咁出色就由大家。 賺到錢就可以

其實我唔買近
我買啲可以過夜
早排賺嗰啲都係留幾晚就賺

61411六萬股精兵！
已有犧牲準備！

勿沾遠牛熊
推介60304 收回249

夜期

有心！
其實我買係為咗收視率啫

依家輸一千都冇，大師兄平時食咩質素

我都無

貴食唔撚起
食開三千蚊、要自己沖涼、冇得摸、齋做唔呀
嗰d

原來大丈夫係真人真事

咪仲貴過啲ptgf

大師兄好小講自己買左咩

無計，佢要大戰師父！

師父呢排係網上成日同佢針鋒相對

陳x龍個仆街

辛苦大師兄啦

笑到仆街
夜期

咁都話冇？

港股策略王周刊
17 mins ·
大師 : 先問一下自己，究竟明唔明乜嘢係沽空，點解有人會沽空？若然我話畀大家聽，沽空的人可以是睇好的，你知不知道點解？
【股壇串到盡】沽空的啟示（沈大師）（第129期）

沈振盈課程同學會 #沈大師 #沽空 #沽空機構 #空軍
#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體

【股壇串到盡】沽空的啟示（沈大師）（第129期）
2017-6-21 19:00:22

經過恆大（）及瑞聲（）兩役，市場對沽空的睇法已有改變。由於上述兩股出現挾淡倉令股價爆升的成功例子，令到一眾散戶如痴如醉地，去尋找沽空的花紙。越是多沽空，就越多人去追逐。炒股票係唔係咁簡單呀？散戶們，唔好人講你就信，人請你就跟！先問一下自己，究竟明唔明乜嘢係沽空，點解有人會沽空？若然我話畀大家聽，沽空的人可以是睇好的，你知不知道點解？若你唔明，即是話，你什麼都唔識，人講你又信。

過往，市場媒體不斷渲染沽空數字，話此數字怎樣怎樣大，所以就要睇淡。當然，沽空數字大，有可能是有資金睇淡某股，因而賭緊此股會跌。但有人賭佢跌，是否就等如此股真的會跌、應該要跌？答案一定是否定的。何解？

首先，我們要瞭解，沽空的人為什麼會沽空。第一個原因，一定是看淡，故此投機地賭股價下跌。第二個可能性，是對沖基金的操作策略，佢哋沽一隻、買另一隻，純粹是賭邊一隻會較強。此種做法，最終的結果可以是，沽空那一隻股票雖然不斷升，但所買入的那一隻升得更勁，組合仍是贏錢的。第三個可能性，會是一些套戥盤，通常用沽空配合衍生工具而賺差價。

當中可舉盈富基金（）為例子，曾經有某一個月，沽空數字創歷史新高，跟住就有媒體大事張揚，話這代表有大鱷出手狙擊。然而，他們不明白，盈富基金是最直接的對冲期指、指數期權的工具，因為佢係追蹤恆指的ETF。其中一個方式，是在除淨1月用來套差價的穩贏方式。當期指高水之時，就揸盈富基金、沽期指。相反地，當期指低水之時，就沽空盈富基金、揸期指。試問這樣的操作，又怎可代表沽空者是看淡。所以話，市場一直對於沽空數字的看法，是一知半解、過份敏感。

至於今次挾淡倉的情況，反映出是有好淡友的博奕。而股價之可以挾上，是因為大股東或大莊撲到錢。此遊戲是打資金，有錢的大晒，可以成功挾淡，就是因為錢多，並不代表每一隻多沽空的股份，都可以有得博。見到市場有人教人，蒐集沽空數字多的股份名單，作為炒挾淡倉的選擇，筆者真係聽到都毛骨悚然。只能說一句：唔係呀！咁都得？

侵仔好耐無見

師父話市場「有錢大晒」，成功解釋咗「阿媽係女人」，陰莖陰莖

我每個post都有留一次言

師傅vs 大師兄

侵仔係咪無再玩股

今日冇入過市添 , 剩係仲有 qq 牛

有無巴打有睇馬

幾日冇trade過

無咩，但之前成日尻買莫雷拉

跑馬地c欄都係鳩買前置內檔架啦

騰訊沽空好勁

出閘轉彎就係 如果有一段就未必

屌 講開馬 我試過買雷神A2佢退賽

近排先玩返

都係睇定 d , 股市一星期五日

講咁大堆野都有撚用咩
佢話人錯嗰啲嘢
轉頭佢自己又通通做齊

夜晚都要上香 \|/

上返香先\|/

朱師兄…

我都覺
有好多選完仲靚咗
唔通選完就賺到外發過韓國?

我好明顯唔係做娛樂圈啦下話

最後召集!
有冇人近過253牛嘅?

當年baby都好似係咁講過 之後過左冇耐就俾人影到同afao2pghfoasnd3csadfsda435gfsdafgwg6y sfdav q5yvfasdfg b34qyefg

第日佢又會話唔好一本通書...................
師父:XXX沽空很高,筆者有戒心,所以建議大家靠邊站.

對世界經濟舉足輕重

師傅5行又中

咩男朋友，兵嚟咋你

佢有幾十個認識多年的圈外人，一次過派晒軍糧，等啲人自己ff

中間個舊咁似閪嘅
襯晒!

一陣佢又開咪屌你

一陣聽下師父點比人玩先

原來已經600幾回，睇黎聽日lunch前又會爆post

推得好快，一日一個

近排比人發現左我地個沈門地址梗係快爆

直情定撚晒啦!
幾撚驚佢企我後面

一個post集齊 財經台 成人台 吹水台 時事台 遊戲台 講故台 音樂台 ……

我屌哂你地老母呀！

對唔住，我黎

朱子ching 去左跳樓？

即刻有人認，仲有幾多個認識多年的圈外人

對唔住，其實係我，我地低調左好多年，不過佢想結…就要公開

佢比哂帽我地戴？！

Rest in piece

你個名每次都好match

想問下mac jj,係mac用完office,轉返落windows到開會唔會移位，或者windows過落mac會唔會移位

我有d 後悔走左恆牛

用microsoft 出既office for mac 唔會的，我返工都用。

舊版會，最新版唔清楚
我而家喺windows嗰邊如果要開file會用web iwork
平時就梗係iwork all the way

係咪office 365？

後咩悔

我係2010

其實個市要升，自然會搵其他股頂住，除淨對個市影響唔大

2010都冇事，應該365都冇事嘅

你買機？

冇錯！條女走左就走左，何必做兵呢！
依d質素澳門都大把啦！

聽日新開始

唔好衰比人睇!
聽日靠你頂住!

應該過到日本個時先，睇下有冇需要買部係公司同屋企2邊走，依家做定research 差唔多

二師兄

舊高登感情台，我睇過一句說話，是致理名言，一直記在心中：
女人塊閪，貴不過一隻勞力士。

啱
但係點解淨係靠我 師兄弟們呢

我地喺後面支援你

扣左939除淨依家高水
牛軍聽日全面反擊

挑!去澳門我撚信搵唔到件似!
行啦!

因為............呢期最近敵軍嘅係你

莫非你都係本多房？

大師兄，你行先，我殿後

今日咪講左要有圖囉

adr跌係因為939 -3.xx%
除淨期指會無咁低水
咁講其實對牛仔有好處

其實恆指好似有個小雙頂
唔知我啱唔啱？
師父精於技術分析，但又無提起？

不要說了 睇朝就知我洗唔洗jump

5仔三頂啦，技術呢啲野於師傅如浮雲

師傅話升就升，話跌就跌！

除完升返

26050熊求逃生門，今日果9k 又平番手

Fat 弟

聽日升

我之前成日火中取栗，手都斷埋，唔敢了

男人唔瀨過嘢.jpg

利申：我舊年都係咁，升市有一日調整就3點入熊，結果第二日夾到仆街
最後我抖左成年先出番黎

你想唔想葬係河馬仔隔離？

玩咁大，要成年先回氣

大就唔係好大，40k 左右姐
用成年係一來儲番個本，二來輸到怕，調整下心態

同埋唔係一鋪過，係今日輸幾k，第二日贏番d 心雄又加注，一有咩e 郁又止蝕
結果40k mit mit 下就輸得七七八八

笑左

訓先，沈家軍比2min 我走一走
開市就放

去機場過夜準備去日本
希望返黎見到27000
師父

我最多輸6位數，一出糧手多去買2個鐘唔見晒

記得唔好留底紫色durex包裝

兩個鐘六位數

大家振作!
我地重新上路
過去的就讓它過去!

大師兄，我有首歌想點俾你

屌掛住賭馬 唔記得葡萄牙11點開波
又真係c朗首球

好撚彩响佢後面

有點gay 味

你朋友就係師父

叫佢放哂啲牛佢啦

懺悔一下
尋日偷偷上左師父隻船，入左熊過夜
以為今朝A股入msci再升一浸死梗

好彩師父畀我落船，之後跌220點拗腰轉燈果下嚇死

勁, 完美甩身

【大師午間教路】
大師話港股至六月底仍以上落市格局，料25,500點為支持位及後市偏淡為主，提醒大家「唔好期望太高」。
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #個別個股有得撈貨 #睇淡後市
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

琴日今日 都清晰指出後市睇淡

佢係同船版既量神，anti 量神

跟呂布將軍學左個幾星期，學到分注同埋止賺

以前一定會貪心繼續揸兼追貨，但學識左股市上落係一浸浸，貪心追貨一定會變成大貼價炒車。寧願分幾次出入

但下次唔係，之前有d 人同師父同船一開波係贏之後輸凸消失哂

不敢，真係負碌成份居多
量神果招開市不問價沽係幾好。例如今日，0930至1000，一野跌2xx, 好多人追熊，啲價亂咁開，趁亂混水摸魚的感覺真係好爽

真係要趁師父揸住架鐵達尼變潛艇之前就好跳船

0930-1000真係唔好亂入，啲價西到
試過一次心急九點幾入，到十點幾正股升左0.5%隻野都冇郁過

有機會發展就唔會變成兵，兵冇可能坐正
收得兵嘅女好極有限

一日一post

你仲勇過我, 上左沈達尼號, 仲有錢賺

但係止左賺未？

心態決定境界 我都要搵自己玩期既一條路

師兄弟們加油

沉大師

上香之後去跑步先 \|/

準備起飛 恆指都係 再見師兄弟們

記得安全至上

玩得開心啲

27000見

裝香先
大師

玩得開心啲，記得戴套

\|/

糧尾啦師父 快比方向

爸爸，唔好唔要我

早晨 \|/

大師保佑\|/

點解秒聞咁撚多淡友

「升左咁耐，一定跌啦！」
「26000 歷史高位，實跌！」
「政府就換屆，實跌！」

叫佢死時向前趴，唔該！

同我大大力沽qq！

師奶炒股咁

騰訊控股
285.000
(港元) +5.800
+2.077%

係真就好

你唔好話，阿爸阿媽嗰輩真係咁諗

今日跟師父入5仔，不問價，呢鑊仲唔仆街fatfat

得5仔跌

就快爆 周街都股神

含指又低開

除淨

939除淨呀

大大力買5仔！

5 仔最後上車機會，你唔係唔上呀嘛？

係喎
俾佢嚇一嚇

等等先 大師又上tvb

得罪講句，就算沈門都愈黎愈多人唔知點玩就跟人買

你朋友呢？

輪個節目一般

係

入咩牛 除淨咋 好膽心你地

太多人未參透實戰理論

我覺得好多人見我地成日高呼多謝師傅就想跟買
但無諗過點解要咁做

大師tvb: qq支持位278, 上望阻力位285

收到，咁sh 到295

好！即日就地正法！

無錯 我地好多人高呼之前其實坐過好多格 要問下自己係咪真係有咁嘅膽量

係，通常都係輸左恆指就轉qq 老實講，qq要輸起上黎大鑊過恆指，幾十格幾十格咁輸

即係破285,

上呀

掛0.030走

要成為真男人先可入門！

走得

61420買左細注玩轉身

光速食糊

係
最高紀錄輸70格

上呀沈門上呀師父!!

量子兄

振盈師傅在上，小弟摩囉浸在下，小弟三歲玩牛證，四歲玩窩輪，五歲賭到變成精，六歲學人不正經，怎知七歲就輸的亮晶晶，今年二十七歲還是無事一身輕，所以希望拜於振盈門下，學到燈技在身。

我落注既時候量子已走 我懷疑係咪我接左量子火棒

一上285就沽

多謝大師
我成功追番哂我之前輸嘅$6k

62174

夠未？.jpg

0.029接左，10萬股，打靶都唔心up

睇住止蝕，隨時回

我知，輸三格走 無貨搵野買下過下引

同佢講再唔走，今日就爆落架啦

走啦而家俾佢搞到唔上唔落

俾五百蚊佢叫佢走

好似無力上咁

12點前不問價斬倉

師傅未起身姐，無事

實戰呢

點解？會跌好多？

我走咗

港女軟皮蛇咁

咁細注不如唔好買比你升幾格又賺唔到D咩

過下癮，平時食開qq牛今日玩下恆牛

qq上左280我已經唔敢追

熊蝕左4K. 反左牛食番5K

fatfat

你真係fatfat

大家準備好坐火箭未，開始上啦

我真係怕佢出事
買兩邊

原我可以揸火箭

以後mon 實沈門post
自己唔識解讀實戰

好似開緊車

fatfat 兄琴日誤解神諭上錯船
不過都係再講多次，升市唔好立亂put

最緊要係夠信念

又話食早餐

師傅尋日3.9個標題咁明顯

【實戰理論】結算前只是上落市（沈振盈）（JUN 22）
2017-6-22 10:10:52

恒生指數

自美國聯儲局議息後，港股明顯有轉弱的勢頭，恆指向上屢攻26000點不破，向下卻逐級破。而更加令人感到憂慮的，是恆指走勢仍算穏妥，但個別個股卻顯著回落，或者在圖型上出現「散水格」。至於外圍方面，道指回軟，下跌57點，反而納指卻能輕微反彈。道指下跌主要是受油股拖累，因為油價進一步下跌，紐約期油跌至42.5美元水平。

油價的下跌，也是一個隠憂，現時油價水平，已跌破了筆者年初預期的波幅底部，若然再進一步下跌，小心40美元關口會再度失守。去年底當産油國達成減產協議之後，市場對油價的看法頗為樂觀，當時筆者卻不以為然。主要原因是基本因素、市場需求並不能支持油價再大幅上升。再者，原油市場是由美國「揸莊」，並非由油組國話事。故此，當產油國減產之後，美國的原油庫存卻大增，兼且更大舉輸出頁岩油，令供應大增，做成了今日油價下跌的主因。大家經歷過去年初，油價跌至30美元樓下，對股市所帶來的震盪之後，對於今次油價的跌浪，地不能掉以輕心。

港股方面，波幅開始擴大，沽壓亦漸重，但在下周期指結算前，暫不虞大跌。初步估計，恆指於25300水平見支持，而大市在期指結算前，應該是上落市格局而已。

我上左船啦，一係就爆落爆死我我當俾你買煙，你唔爆死我就我爆死你

油價的下跌，也是一個隠憂，現時油價水平，已跌破了筆者年初預期的波幅底部，若然再進一步下跌，小心40美元關口會再度失守。

原來係你搞我d 油股...

國泰畀佢玩死撚左 la

玩燈掣

轉燈

等你呢句！出發

師傅話跌係一定會跌

有運行喇

即刻上番

侵巴耐無返黎？黎踩場架唔使理

我未瞓醒，量子呂布已經食左糊，走埋，精彩

[/quote]
侵巴耐無返黎？黎踩場架唔使理[/quote]
block 左, 睇唔到

樓上個煩膠，踩場，不用理會

侵巴耐無返黎？黎踩場架唔使理[/quote]
block 左, 睇唔到[/quote]

成粒鐘前入，都係呢個位，一樣

早晨

Gym都就做完都未郁，爆上定爆落都好丫

大師 真係牛皮呀

冇追一日POST已經就快用完四十一

又爆post，沈門興旺